Change.org「全力支持香港電台」 變咗「強力譴責香港電台」??

唔該有冇IT人可以查吓下面呢條係咪偽link , 做假改了內容???

佢昨晚簽時覺奇怪，要填gmail account 及password，之後收到兩個電郵：

一個說她譴責RTHK:

一個是空的（冇內容）:

有人黑侵？還是假link? 竊資料？，但未覆。駛唔駛揚出嚟，免有人上當？

依家條link 仲好多人簽緊:

推

我 search 到係兩個唔同嘅 petition

呢條 link 去到嗰個係
全力支持香港電台，一直秉持編輯自主，新聞時事節目不偏不倚，不為政府喉舌，不受商業影響，但為市民發聲。
由 sukyee leung 發起

另外嗰個係
強烈譴責香港電台(RTHK)所有記者及高層用納稅人金錢作反政府宣傳工具！
由 Leslie Chiang 發起

你不如 check 返 email 你係咪兩個都簽咗? Email 底部有條 link 可以 Remove your signature

唔該哂!! 我叫佢 check check!

有可能係你簽咗一個，佢會打開第二頁問你簽唔簽第二個，佢推薦俾你嘅 petition
你可能唔覺意手快簽咗 1-Click Sign

舉報呢個混淆視聽，指鹿為馬嘅Petition:

❌強烈譴責香港電台(RTHK)所有記者及高層用納稅人金錢作反政府宣傳工具！❌

我已做咗，多啲人一齊隊冧佢